三日兩夜大阪有咩好做？

下兩個禮拜飛 想睇下鹿仔
巴打絲打分享下 關西三日可以做到啲乜
黑門市場係咪可以唔洗去

叫雞

[size=6]飛[size=6]

填

其實黑門市場只係作為景點會差左d
但你當去食lunch其實ok

落機 > 放行李 > 又係心齋橋 梅田個d 嫁啦 > 食飯&叫雞

第二朝早去黑門食野 > 火車去奈良 > 神社&撚鹿 > 心齋橋買野 > 食飯&叫雞

第三日唔知你幾點機 plan 唔到

新

地

黑門市場食野唔正咩

飛田新地食野唔正咩

4點機啊 好唔抵應該晚機返

黑門市場 係咪行1個鐘已經夠曬喉

京都 神户 邊個好啲

未去過就京都
但你邊夠時間

屌你 第一日幾點到呀 伸手又乜都唔比

15號晚機飛 16眼凌晨到 18號走 時間爛到喊

...

....

半個鐘都俾多

16 去奈良
17 京都

不過會攰到痴線

黑門市場你當日本人街市咪算囉，我見有啲店員都做到麻木晒。

大阪我覺得值得去環球影城同空中庭園（旁晚時去睇到夜晚）

撚鹿3日黎講有啲遠

想問關西機場有咩景點好去 有半日時間9遊🙈

附近有個outlet 機場搭shuttle 去

如果未去過，去大阪城都ok.

夠做啦
如果唔去環球影城
咪買張兩日周遊卡行晒佢
最後果日放低行李去撚鹿